Напишете програма, която на входа получава число от 1 до 10 и на изхода изписва римския му еквивалент.

## Вход
На входа се въвежда число от 1 до 10.

## Изход
На изхода се извежда съответното римско число като се използват английските букви ``I``, ``V`` и ``X``.

## Ограничения
* ``1`` <= ``число`` <= ``10``

## Пример

### Вход:
```
2
```
### Изход: 
```
II
```

### Вход:
```
5
```
### Изход: 
```
V
```

### Вход:
```
9
```
### Изход: 
```
IX
```